青之驅魔師仲有冇人睇

以前覺得雪男好型
依家…… 不了
好似睇緊中二佐助咁

動畫組做得好難睇
第一季尾講雪男有藍火 第二季就粉筆抹左佢
買左漫畫買到13卷都唔知點算好

依家漫畫雪男都有藍火

有睇 幾正
不過冇睇第2季
因為佢好似唔係接住個劇情落
而係另一個結局

動畫第二季太遲出
搞到冇咩人睇

出得好鬼慢

我堆埋一齊睇

漫畫出得慢，而且故事推進好慢